麗港城大家點睇

九龍東盤 又大型屋苑 設施幾好管理費又唔貴
但都係15-16k呎價 買唔買得過

觀塘, 人住架?
你做嘢都係九龍東咪得

一律建議天比高

下年30年樓齡

鑽石廳，自己扣番100尺

睇過唔覺有咩問題 起碼唔係5門歸心 只係電視打斜啫其他傢俬咪又係咁擺

但好似保養得幾好

連燈問得 預咗彈到一文不值
舊
殘
爛
遠
唔方便
下手做唔到30年按揭
預20萬大維修

想買咪買
咁升法遲早兩萬蚊尺

公屋最正

連登一律建議加多少少買康城

交通方便
配套完善
有人情味
房署包維修
租金極平
得公屋者能安天下

強烈建議只買第四期。

第四期94年開賣，96年入伙，其實只係25年樓齡，第一期最早係91年入伙。1-3期走廊用細白磚，睇落好舊又污糟。但4期用大藍磚，比1-3期靚D（當然無得同半新樓比）。

另外第四期浴缸打橫放，條U型隔氣喉係自己浴缸底，有咩事自己維修到。1-3期浴缸打直擺，條U型隔氣喉係樓下個層，有咩事要落樓下搞。而樓上條友如果壞左水喉唔肯整就要你硬食。

學到野 感謝

唔好睇

觀塘真係垃圾地方 返工惡夢地方

空氣好好
祝你身體健康

有呢個畢直唔好麗港城啦

某d座數行到你仆街

觀塘返工 可以
行路10分鐘

鑽石空間感一定大過同size日字廳，鑽石放完電視櫃同梳化仲有位俾你做運動（上窄下闊）
仲要有多面牆可以用黎放櫃
唔好成日放大睇電視個壞處，識用鑽石根本好好用

有渣車就方便
去尖沙咀/過海都快

agree 好多大型藍籌屋苑都鑽石廳啦 真係咁大問題鬼會咁多人買

睇樓睇話有d鑽石聽拉得好靚

我以前住嘉湖都話係鑽石廳 但實用率高就依然好好用 好過D新樓

如果D 300左右大既眼鏡房,唔改則真係搞唔掂

不過上車盤計,我覺得姦情軒個393則最正

留名睇金剛棒反擊

平係有原因 一來真係好L舊 二來成日無水 樓下又污糟 班看更又無皇管
除咗地點OK 整體唔好住 心力少D都唔掂
寧願買隔離koko hills低層內園 人生會快樂好多

真 其實廳夠大冇咩所謂

一律建議太古城

太舊太貴

第四期太遠離地鐵站巴士總站，超級唔方便。建議只考慮買1-4座，近交通樞紐商場，出apm係最快

買匯景都唔買麗港城

匯景兩房景觀差過麗港超多
全部公屋居屋樓景

第9座已經係第四期，同第1-4座同一條直線，距離只係爭4座樓，後生仔行一定唔會用多過30秒，咁就係「太遠」同「超級唔方便」。

你唔好吹到大D
9座比較起1座行成8座樓距離，30秒你行比我睇吓

牽晴間42X呎大兩房正d wor

樓建高

香港唸唔到就太古康怡杏花

匯景2房都有園景同山及遠樓景
近期有個1座2房成交就係呢類景

貴好多呢

少成交lot

放盤都少，2房黎講，麗港城又真係選擇多啲，乜嘢景都有，無敵大海景又有

觀塘返工一流

比狗住，藍屍又多

中/高層市價最近去到幾錢？

睇遠少少入茶果嶺

大維修左啦喎

牽晴大兩房最近得中低層成交 600-630萬
高層貴20-30萬, 睇下有冇裝修

垃圾城